大陸人回國眾生相

轉頭出唔返去

你睇吓英國留學生回港仲好笑

大家都係蝗蟲
有著數就出國舐
有麻煩就死返嚟

無限回血手套

原來呢下先係回血劍

返到支那發覺分別不大

好自私真係

將全世界拉到20%血再鬥快回 真係好撚勁

用咁嘅人(頭)海戰術fight低無上限關稅

笑左 真係以為自己國家對自己好好

中國依家玩唔驗中左自生自滅仲敢返去

屌你老母

原來支那真係一車車拉走d回國撚去隔離

反而香港就放d回港撚周街走

去留學學唔到人地文化

呢班留學生同蝗蟲有咩分別？

班去日韓旅行既港女/師奶既話的確係港蝗
但我想問下班後生/留學生既歐美點樣映衰香港人？
害群之馬總有 但整體嚟講好差咩？
唔講以為個個出國都呃鳩人國家福利對社會零貢獻

第一張圖真係笑死

老實講我地班海外香港人算係咁啦,
果陣香港有事都有幫手買同寄口罩
然後不斷提D歐洲人要小心,但俾人笑俾人ignore
自己戴口罩仲要俾人歧視

同埋巴打講得好岩,你估外國個個好似香港咁福利9派俾蝗咩
你失業踢都踢唔切你走....

不過我真心唔建議大家一窩蜂返香港
搭果程機極危險
一陣中左又惹埋屋企人真係多得你唔少
呢兩日又爆增就知....

香港呢2日返嚟嘅都有咁多個中左，返匪國個班

一野呃鳩晒D人返中國 如果開戰 唔洗養住班垃圾

返中國真係好笑
原本每日幾千單，突然變十幾單，竟然信個數字而返中國
一返到去發覺仲嚴重過歐洲

之後當佢地無事 唔知仲返唔返到美國呢？資產被凍結幾多

走返去閉關時代？
乜嘢玩法？

割韮菜
返嚟嗰d唔擺低大半份身家唔洗有好日子過

回血劍

D移民返晒黎，連好多暴發戶同有錢佬都返黎了。

回血劍.jpg

割完韭菜 宰肥羊

回國啦回國啦，豬衝啊！

回國後

勇敢接受社會主義鐵拳洗禮

快撚啲返支那啦，黨需要佢地呀

智力test

燈蛾撲火

「隔離」無限十四日

查清楚你海外有幾多資產收埋，上繳番俾祖國先好行出去

小粉紅返到大陸隨時被消算 真真正正共產

班柒頭有事就走佬返香港或者大陸；轉頭到畢業時就個撚個都留低搶working permit 搏做PR；痴鳩缐；抵俾外國人睇唔起

咁辛苦收埋d 資產係外國 又要送羊入虎口 笑撚死

正，到時啲身家蒸發哂

呢班閪蟲唔死都冇撚用啦，係外國就指指點點當自己上等abc，一有事第一時間死返香港，垃撚圾。
信我呀，外國一冇事班閪蟲又仆返外國架啦，正一廢閪

雜種捉棋, 真回血劍

仲要大部分都係藍屍，係美加澳有得投票但鬧香港人爭取雙普選

支那係逼緊隻病變新型流感咁

但流行期係一年365日

林鄭最唔識做

Show blocked user

大陸：你成家返晒黎啦？好！依家就可以清算你！

支那等左好耐就係等呢一刻

大陸人
支那人/中國人

高官幹部：又可以開飯了

係香港都叫好d

係中國果班 入得唔出得 而家咁多高質人頭自動送上門
緊係拎嚟回血 出嚟啦回血劍

美國依家有哂list喇

八奇

中美兩邊都會捉呢批人一邊回血劍，一邊凍結資產

你正在回覆不太著名嘅五毛/分化會員

返支那，沒收護照

中國暗黑兵法 - 回血劍

連燈啲井底蛙係咁上下
佢地講到移民/ 去外國就好似蝗去香港咁

習:計劃通

其實我幾支持井底ching chong返香港
咪撚污染人地白人地區

想學北韓好耐

戰狼都唔洗出

就係學哂日落國

外國學歷比香港學歷好，出國舐。
香港疫情比外國疫情好，死返嚟。

香港名牌同藥妝比中國有信心，出國舐。
香港搭車食飯酒店貴，買完返支那唔過夜。

邊度有so就去邊度
舐完著數要付出代價前就撇
你同支那蝗蟲有乜分別？

仇富撚正式岀動

以習大大咁專制，呢次仲唔同你感恩教育，隨時入到中國，返唔到外國，強國無錢，搞番幾十間大學，要你地俾番外國價錢你地讀就好笑

你睇吓你老母個樣仲好笑

習大大有回血劍了

返香港就話因為香港安全姐
返中國d 人個腦裝屎架？真係信中國好過歐美？

收一收皮啦屌
買你老母口罩咩
咪一係買比你班親戚屋企人
一係cap水cap到盡
講到做好多野咁 笑大人個口咩

香港打仗我地一個二個出去博命
班留學生走得鬼死咁快
死返英國美國避難
到時share返一兩張抗爭memes認人post
又可以攞返個尾彩叫自己做手足
到有病就死返香港唔知做咩返黎播毒

有講錯你咩？
你班友去到嗰邊掃曬人地d口罩消毒野
咪同班蝗黎香港買曬d奶粉 香港人無得用一樣
你都係賤種支那根性咋做左又唔肯認
睇得自己咁清高

靜啦等睇戲

有晒名單

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

回血劍回到去海外華人到
痴線 唔交低保護費唔洗旨意走
真係黑社會模式

D支那人最好全部返番去支那
費時見到佢地係其他國家出沒, 睇見都眼冤

錯喇，應該係翻到去先知中伏

從前有一班年輕人為左香港未來押上自己既前途
同一時間有一班人係外國嘻嘻哈哈，可能會得閒做下鍵盤戰士既，但有事就返黎避難

第一單聽過。

留名先

認同啊
所以有事唔好再叫人幫手聲援幫手打國際線啦

雜總個女係美國人
所以唔使返大陸

全

你on99㗎
呢幾個月冇睇到世界各地嘅香港人點遊行呀？
知唔知有搞咁幾多次exhibition seminar 遊行 放映 寫信畀當地議員 同議員直接面對面lobbying等
知唔知有幾多係留學生搞呀

見唔到就話冇實際做過野
喺啱喺冚家都要好似香港咁抗爭先叫抗爭
你喺外國好似香港咁抗爭托柒？

說好的兄弟爬山
剩係識屌人放負on9仔

國際戰線，笑死人咩

英國應該算係全球除外香港以外最關心香港嘅地方，祭壇係旅遊景點擺左成個月又係唯一一個成功圍到香港高官

我好有記性嘅，身處國外依然記得邊到先係自己屋企所以先會出黎，你地宜家話我知香港已經唔再係我屋企，我都會記得

利申：留守倫敦

送中迅速

係分別好大

五毛策略不嬲都係分化同路人
上面唔少都係之前block左嘅user
巴打唔好太上心 自己識分辨就得

絲打
我想講我地呢邊好多人無論留守定返港都好灰，覺得做撚曬condom

上twitter嗰班擺明曲線啦 話咩信政府的粉紅們應該回國擺明曲

受過高等教育
btw呢班一定係大陸人啦

喺香港都可以嘻嘻哈哈
喺外國一樣可以為香港出力

自己搞出黎滅國都係抵死

我就會留係美國啦

真係笑到唔知講咩好
地獄無門闖進來

相信政府

中蟈(毛澤東)大鳴大放

死喺祖國
財產被充公
CCP fat fat

連登仔思想

大陸人 - : 封關!!咪比佢地再入黎!

留學生 - : 歡迎手足返黎播毒攬炒!

死咗冇人知

回血劍

一個人出4萬元就可以夾錢包機??

班儍閪瞓撚醒未呀

包架紙紮飛機燒比班仆街啦

快、靚、正

噢！大國崛起。。。
支持中國，武漢加油。。。
支持蝗蟲們，強勢回歸祖蟈。。。

自願返去又唔係被迫

大回血劍

又黎兄弟爬山啊？

咪撚玩啦哥仔
講到個d乜柒英國放映會咩柒議員好多人咁
你當我地身邊真係無留學生咩
係咪一個留學生做
就代表全部人都係手足啊？
ig facebook見班撚樣日日吃喝玩樂
得閒share下搵人post攞彩
之後繼續開心生活
真係手足就唔會專登係疫區返香港博毒啦

美金呀

一番去就被拉去火化

做乜衝出嚟

唔講以為個個出國既中國人都呃鳩人國家福利對社會零貢獻
但事實上係大部分中國華人都對外國有貢獻

絲，唔好同分化撚認真

佢哋信黨

5毛黎，專踩低香港人，未block快 block

快啲返支那啦你班垃圾

唔好係其他地方累人累物

機票已經劏到你一頸血，返到去變成人肉包